[1Q題]如果有WW3美國同加拿大會輸俾咩國家

第二頁開故

9/6記得去遊行

求秒

泰國，因為有李斯

欣賞你嘅思路，不過唔啱